有冇巴打分享下 返工帶飯幾錢個月

依家返工日日出面食成$3000一個月
好難儲錢

帶飯好頹，日日食隔夜，又淡
除否冇得簡

我超市買埋咖啡（平d)
帶飯
淨係買個包
如果俾埋八達通真係成日一蚊都唔駛出
再講外面都係食頹飯

咁捱得肚餓？
巴打好瘦？

ucc 優品同阿信 $2x 蚊一罐

一個月試過最少用咗$2000 連埋拍拖洗費

未婚妻煮嘅愛心飯盒勁好食

早餐 塞米片 + 維他奶
搭車返工
晏晝愛心飯盒
搭車放工
夜晚屋企煮

用好少錢

怕餓咪執下零食囉
健康d 帶水果
飯盒都有大大盒既
帶開飯依家4x 盒頹飯覺得好貴

百佳罐裝白朗
$36/8
外面賣$8/9

如果淨係計lunch嘅話，都係睇你食咩餸，一樣菜加少少肉就大概5 600左右

我覺得帶飯最煩係每晚都要自己再煮，又要諗食乜，放工返到屋企都7 8點，真係冇心煮
如果你話屋企人煮埋，用夜晚個餐就另計

我帶左好多年飯，偶然都會出去食既
月入幾多就廢事講
每個月最基本開支，超頹既話真係可以儲9成，比多幾千家用(儲到差唔多1.5 to 1.8萬)

交通：10 蚊左右/日
早餐：10 蚊左右/日
電話費：96 蚊/月

如果出去食就40到50蚊一餐左右啦，但我一星期頂多出去食一日。

$40-$50一個lunch
都慳左千幾蚊
夜晚係屋企食一個月用小二三千
其實帶飯最好唔使出去逼

有時屋企人唔諗就連續三日食一樣
有時可以煮下意粉，有時炒麵有時飯

點樣一個月食3千？

一日一百($22搭車+$70食飯+$10大支水)
三十日=3千

再加閒時食下大家樂早餐 老麥 譚仔 KFC
一個月搭車加食飯$4000冇難度

車費：$0
早餐+午餐： $70/day

公司包lunch

帶飯一個月慳1500-2000
但本身帶飯成本幾多呢？